直播 PS4《這是警察》

小弟發夢後出現一個疑問，到底狗點解會咁忠心？我想試下從遊戲中找出答案。
PS4 This Is the Police (這是警察)

遊戲簡介：
玩家將扮演Jack Boyd(杰克‧博伊德)，一位60歲有著地中海禿頭又有點發福的Freeburg(弗里堡)警察局局長。
會想接觸這遊戲主要是題材算是少見，以往策略經營類的遊戲主題大多是CEO或一國的領導者等某方面的最高領導人，而警察局局長這個上有政府下有民眾的公家機關領導者，所做出的每項決定可就不一定都是以自身團體利益優先或自己說的算了，警察也容易在現實生活中接觸，相信在玩這遊戲會有些代入感就是我對這遊戲的第一印象。

轉載：

Sorry，呢隻警察GAME只有殘體

有高手玩過教教小弟

原來有得咁答

正式開工

下次再玩